有無人覺得自己無資格同人講野

人地搵自己講野會覺得佢地係聖人
做緊善事

自己搵人地講野就覺得自己係煩膠
阻住人地

me

最後連打個招呼say個hi都唔敢

無論佢地同你熟唔熟
最熟嘅同啱啱識嘅都係一樣

橙

證明連登無真毒

hi 主角

咪怨啦煩膠。。。。

肉酸到

現實都咁怨